【突發】黎巴嫩總理落台！

汁：

請問鄭匪月娥準備好未？

林鄭：

我屌你老母

有主權咩

馬克龍：屌你老母，比篤屎我撿。

快撚到...

個啲教派既得利益者先係重點

好快又有班人入黎屌香港人廢又盛
但自己又係跟隊照常生活
之後講咩香港人敢全民暴動就企出黎既廢話

香港連黎巴嫩都不如，又贏！

留名

根本就唔應該散播失敗主義

港共只係傀儡

點解仲會覺得林鄭落台係好事

林鄭話做埋下屆窩屌你老母

伊朗推多條扯線公仔上去

人地唔係用和平理性爭取, 反觀香港人仲停留係呢個階段, 諗起就想笑

吊...........

每日得2個鐘頭電力，都唔知咩政府嚟

係咪仲有個總統？

話口未完已經有

香港

推

出去又話送頭

香港依d先係真極權

點都唔會聽

落台但搞唔掂個制度都係死，幾個教派各懷鬼胎為利益都冇理過啲人民

證明香港人面對緊本世紀最獨裁的政權

btw同香港人講革命, 罷工!?不了, 聽日仲要起身返工

你想點搞啫
擺明就三派各自都唔會妥大家

口頭革命, 最叻咪你呢啲囉

已報導嘅知名媒體有

路透 - Lebanon PM to announce government resignation soon (41 mins ago)

NYPost - Lebanon’s entire government resigns over Beirut blast, minister says (14 mins ago)

衛報 - Lebanese PM to resign after more than a third of cabinet quits

然後睇下偉大嘅衛星黨媒繼續扮傻講其他國家：

Lebanon加入法國海外領土啦

林鄭：渣ga

你鍵盤抗爭都唔弱

人哋本身就民選

你講咗我心入面即刻彈出嚟嗰三隻字

你咪又係, 繼續上網比嬲比負評啦, 香港民主一定係比得最多嬲同負評就爭取到

唔係針對任何人 我係話在座兩位都係垃圾
又鬥黃 有咩意見就畀出嚟 冇意見就唔好阻人做人哋認為啱嘅事

屌鬼埋怨嘲諷都爭取到加油啊

點解人地革命咁快成功既

不如香港示威習近平落台啦

同佢呢d淨係識冷嘲熱諷既垃圾認真做咩？

人哋上年十月開始㗎

有無諗過全民勇武死得仲快 完得仲快呀

公道講句

我地都成功令 中聯辦主任/ 港澳辦主任 落台..............

唔係爆炸完先開始咩？sor，係爆左之後先有留意，就算係咁都快啦

咁我信黎巴嫩人做得出呀，個總理唔落台隨時比啲民兵屌死

香港人準備好反抗未

!!

冇後台，下台有幾奇？

因為我哩句唔係只係同哩個巴打講
仲有好多人都係咁諗

但其實呢 烏克蘭丶智利丶黎巴嫩同啱啱開始嘅白俄羅斯都係冇全民勇武嘅 一定和理非佔大多數

落地獄好啲

鄭月娥係終身制

因為人地直打權力核心
我地就算打贏都只係做低傀儡政府，背後仲有中央政權

後台咪伊朗囉

完撚全兩個case黎
黎巴嫩真係連藍絲都無飯開 完全第三國家 有撚得比

人哋好似民主國家嚟

Good News

仆你個街 死中共港共

點都唔夠比嬲比負評嘅人多啦, 老實講, 唔好再覆我, 快啲比多幾個嬲同負評, 唔係香港民主就無架啦

打撚咗半年以上，然後話香港人停留喺和平理性爭取，而唔係對比黎巴嫩本身個政權已經好不穩，唔同香港人面對緊嘅世界最大邪惡政權而家因大環境衰弱開始亂鳩咁嚟你唔講，留返自己成個傻閪咁笑啦你

唉

其實黎巴嫩明明計緊上年9月10月都已經示緊威

留意番香港係行極權制度

循例問句啫
樓主都係贊成加速主義，拒絕溫水煮蛙

一早已經通貨膨脹，打到gap仔咁啦

同意, 同你呢啲真係得把口嘅垃圾講多都晒氣

幾時出手IRON MAN

你都唔好再覆我啦快d去第個post屌鬼啦怨婦

可能佢由2014年開始瞓

我哋既母親係諗住連任架。

你嘅所謂循例都睇吓背景

香港點全民勇武
掉下火魔 砌下rb
就當自己可以打得贏受武裝訓練嘅狗隊？
好心提倡全民勇武嘅唔該躝翻去自己老母個閪
香港無當兵制無軍隊無退役軍人
之前所行嘅武力已經推到最高
除非玩自殺式敢死隊姐
唔知全民勇武撚自己做唔做自殺式呢

屌香港真係小國都不如

唔好比較
香港人同黎巴嫩人面對既敵人唔同級數

藍絲：美國黑手又操控示威，搞顏色革命

好撚風趣

同意啊鍵盤俠

果然全世界冇飯開先會推動啲人一齊反抗

屌唔關事
佢地區係中央戰場黎
係真槍實彈果隻 又火箭炮又反坦克導彈
總統都比人炸尻死過
屌搵D咁既第三世界同香港比

訓撚左4年？屌你老母

快到

黎巴嫩仲好過香港
香港冇一個狗官落台

認撚得你條柒頭,上年係咁吹極端風水人燒呢樣燒個樣

咁全民勇武上年講到宜家有冇做過啊？poly最多人啦，有無5萬啊？果D日日拎二百萬人黎打飛機果d答下我啦！一日到晚捉鬼，鬥黃，認真！前線放棄咗果刻香港都已經無得救

其實係應對方式嘅
唔落台咪回應訴求囉
係要話畀全世界知一國兩制係假嘅
香港人無法治港

美國制裁敍利亞，而黎巴嫩同敍利亞關係密切，經濟上好依賴兩邊既貿易。

制裁後政府唔識處理，令貨幣貶值，通貨膨脹，民不聊生。

今次爆炸只係加快左成件事發生

有錯請糾正

落你麻痹! 加速主義好.jpg

係呀香港未撚夠黎巴嫩窮啊嘛
用下你個閪腦諗下啦大佬真係救撚命
人地第三世界國家仲要係宗教衝突中央戰場
10幾年前仲有火箭炮反坦克導彈炸黎炸去
你搵黎同香港比

到有人搞示威又話送頭㗎喇

咁就咪奢望林鄭落台啦

林奠：咁小事就辭職，不負責任

咁人哋都識玩溫水煮蛙
我哋玩緊超光速主義

準備好報答大家支持去連任

全世界無一個管治者夠林鄭咁唔要面

一個國家正常有超過7成人反對
個政府一早落左台
係香港先咁特別，點解呀？因為香港係一國一制

仲有接收咗好多敍利亞難民，根本屌唔撚住，對上一次睇佢哋4月尾都仲打緊，只係瘟疫停咗一停

黎黎去去都係個兩招
睇到好悶
炒撚左班香港PR 搵中國網評算喇

香港掟下火魔就we哇鬼叫

除左5毛 都有班反社會人格係到屌鬼宣洩無力感既

因為人地打正紅心

香港個敵人係中共
講撚到中共好似第三世界國家D弱智咁咁易推翻
一方面踩緊自己人仲要低估敵人實力
坦白講一少部份連燈仔真係好撚低質

唔會屌勇武, 你收皮啦, 我係屌緊班冇事就拎光環, 有事就求勇武嘅傻鳩咋

永遠都有一班傻仔話全民勇武先有希望
但又唔會諗下我地面對係一個咩嘅政權
永遠都鐘意搵人比較然後踩自己人

岩岩訓醒定點
11月後仲未認清現實?

我認撚得你條柒頭,上年同啲基佬玩屎忽,仲要比十八個大漢中出,之後生愛滋嘛

唉 點解香港人咁撚慘

佢講到我地二百萬人做勇武就可以徒手打贏一班隨時發癲開槍嘅毅進仔同共狗
就係咁容易啦

痴撚線 快到
我地對抗緊係中共 繼北韓最穩固嘅政權。。。

一個對共產黨
點比？

現實就係香港人唔配有民主, 好未?

慈母話關我撚事

人地係辭職大選啫，冇乜大不了

林鄭係唔會中圈套的

要落19年6月一早落撚左啦

所以你地嘅全民勇武=上去肉搏？有無唸過學美國，每晚燒警署，燒政府建築，物理上癱瘓政府運作，我唔覺得人多做唔到

佢哋又冇個中共喺後面
打贏眼前班差佬就掂

習大大有冇揼春
攬一條全家英籍GE八婆搞到全黨死清光

香港人可以打贏中國只可以實力同神蹟冇得比

聯署支持封殺微信同TikTok

瞓左?

低質到, 同nmsl 一樣level

明白嘅

黎巴嫩咩都冇啦，啲裝仲差過香港添。人哋一萬人已經佔領左外交部大樓啦，你二百萬人仲喺度唱吓歌、食下黃店同去繼續含撚投票呀

笑到我gapgap聲

講到個班黑警唔會開槍俾你任燒咁
大佬呀 人地美國起碼差佬會幫人民
會民主咁解決問題 議會會幫人民

係香港 班毅進仔唔開槍都偷笑啦
老共仲直接話你暴動出解放軍啦 on9

PIN呢個啦樓主
成日話香港人唔起革命BLABLABLA, 都廢撚事解釋

黎巴嫩有幾撚勇先 ?

Push

重點, 但係班販登仔又係睇唔到呢啲, 淨係識話無鎗冇炮, 對手係全球大boss, 笑撚死人

就係爭你呢個軍師出黎指揮

之前唔係就係要佢出老解咩？wtf宜家又唔要啦？

爭取35+啦傻鳩

人地市民搞革命呀！

請問香港人肯做未好撚過啦。 日撚日sir this way。

指揮未

我同意呀ching，上次理大有手足射傷隻狗既小腿咋，港共政府已經出左幾個狙擊手喇

投票好過啦, 一齊係中共嘅制度下爭取民主

再次開波

上面成班女人係間房拎住鍵盤求其鳩up幾句
以為自己睇透世事班傻仔好犀利架

上年11月咪做撚左囉 大把人親手燒添
咪撚煩啦日日係到叫人全民勇武
比200萬人一人一枝火魔都打唔撚贏飛機導彈啦

所以你支持投票35+?

人地打一日就落台 香港打成年政府仲吋過之前 中國真係鬼國黎

真, 食黃店同眾籌比販民先有民主, 勇武買到鎗?一定係鬼嚟

你把老牛呢?拎出黎睇下先啦

係鬼今晚咩，一直都係啦

林奠聽唔到

總理唔係話要提前大選咩

係中共嘅制度內同佢玩喎, 傻嘅都會咁做啦, 取消功能組別? 不了

woo世界大洗牌緊lo

唔得嘎，唔投票冇得打飛機點得啊

黎巴嫩人曾經都好矜貴，「中東巴黎」呢個名同「東方之珠」一樣，係一個紙醉金迷嘅世界。
今日嘅黎巴嫩，終會係香港最好嘅結局。差起上嚟變新疆都仲得

淋病又贏

超黎 趕伊

傻既先會咁做
咁你覺得有咩方法先幫到香港

冇得表態慘過冇得返工

仲要唔睇下香港男人一係就瘦到得排骨 一係就肥到跑唔郁 唔計武力差距 隻揪都唔夠班狗打啦
提倡全民勇武一次都唔知拉左幾多人 入晒教育營啦

同意呀, 71衝入立法會果啲condom嚟咋, 有票真係唔投?

好好好, 要參考下人地啦, 咁撚鐘意炒人地

證明你唔撚識講野引戰味重，你自己睇下幾多人屌你呢句啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

一早block左佢啦 佢出哂名架喎

人地真勇武 你老母港豬圍爐打飛機啦

事實黎 唔洗屌

如果背後冇中共
上年2百萬人+71佔領立會
一早赢左

777一定要連任

推光復香港 時代革命

人地有民兵有槍, 軍隊可以推倒政治
香港靠黑警????

香港問題係話事果個搭飛機都要幾個鐘

衰撚過黎巴嫩

下, 有票真係唔投? 如果唔投票嘅可以試下食黃店抗爭, 係office唔做野罷工, 都一樣爭取到民主, 但唔好勇武或者再佔領政府地方, 人地會出解放軍開鎗同有飛機大炮架

落咗台, 咁咪又係選返真主黨班友出嚟

換湯不換藥, 除非將貝卡山谷直頭割畀敍利亞不要, 淨返D正常人, 咁先可以有機會重建國家

咁講啦，
佢哋既問題唔係民主可以解決到，
宗教、地緣政治都係好影響佢哋

成30幾%失業率 同香港"安居樂業"邊有得比
難聽d講句 佢地反唔反都係死路一條

根本從來革命只有山窮水盡嘅人先有機會成功

講事實就引戰? 販登係一言堂

屎總會遠嗎？

咁快搞掂

冇錯，否則只會無限loop

咁如果你係真係咁諗，咁希望你有支持過黃店啦

如果唔係，都可能提出建議俾其他人幫香港

放負批評投訴好簡單，提出建設性意見最難，呢個亦係大部份香港人做唔到嘅事

人哋有主權，我哋冇

唔想鄭月娥落台wo

所以幫襯黃店同繼續係中共嘅制度下同佢玩制度就一定可以推倒政治啦

無得比較 如果香港係國家 林鄭一早落台
依家背後係中國共產黨

港共最無恥

學林鄭話齋你有核子咪打得贏共產黨囉

屌你老母，我就有圖證明香港人有反抗過
你個事實係咩呢？

要既係生存同佢等長命, 唔係做鍵戰
你又做過d咩呢?

準備封佢啦，太on9

咁可以表態唔支持國安法未

提咗啦, 唔岩販登仔聽嘅野咪又係比人負評, 我都想販登仔可以比啲更有建設性意見

成日都有啲短視撚衝出嚟柒
見到放負撚唔使客氣，block咗佢就啱了

唔好意思, 你有核子你就係鬼

幫襯黃店同投35+囉, 唔岩聽?

佢地唔會俾任何具建設性意見架，反之只會批評你以顯自己超卓與眾不同

咪話咗唔會屌勇武, 我係屌緊班冇事就拎光環, 有事就求勇武嘅傻鳩咋

香港人太善良太乖

香港民主進程仲低賤過黎巴嫩

我地打緊既係地獄級hard mode既boss = 中共

其實唔係打唔打過嘅問題
香港人個問題係唔夠人有停止制度運作嘅心

有氣力咪去打
冇氣力都有其他方法令制度運作唔到
但大部份香港人係鍾意依附現有制度

你睇人哋一日就隊冧隻狗
當然可以話人哋啲狗裝備差啲
但人哋裝備都冇香港人咁多咁好

「個制度垃圾，我就打撚柒爆你個制度等你變死城」
香港人唔夠多人咁諗
只係工餘時間嘈下，希望獨裁殖民政權有日皇恩浩蕩唔好咁奴役佢哋